====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la façon dont on la menait il y a 30 ans à la Datar n ' est plus pertinente aujourd ' hui , car les flux ainsi que la mobilité interurbaine et à l ' échelle des territoires ont profondément changé la donne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['il y a 30 ans']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['il y a 30 ans']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['il y a 30 ans']
Total feature counts: 5

